o黎緊讀中大生物醫學工程(JS4460) 有冇過來人分享

如題，想知呢科前境如何

Hi 做同學

識得幾個3rd hon grad
好似幾易3rd hon收場

唔係掛

lm

推

中大女拔支那學生

[代post] 中大學生支持黑警 屌7示威者係暴徒

中大爛grade爛到傻，轉佐揀poly

主要medical sales / consultant 或者醫療維修

巴打讀緊？想知多啲呢行既薪酬前境

香港無bio-Engineering
完

biomedical eng 應該同bio eng好大分別下喎